# Glitch-Git

Un tutorial sobre como exportar y sincronizar proyectos en Glitch.com a repositorios en Gitlab y GitHub usando las herramientas de Glitch

## Made by [Glitch](https://glitch.com/)

\ ゜ o ゜)ノ
